其實學護應唔應該繼續番工？

作為一個學護，其實依家番工都真係淆⋯雖然心底裡明白第時staff左都要面對依家既醫療問題，但無論係醫院定學校對我地既保障都極之皮毛。而ward又繼續要求作為nonessential staff既我地交更番工⋯
有冇ching內心都有依個糾結

番工，ncov都驚學咩人做nurse
唔番啦，staff左先番飽佢

HA當員工係Condom
公務員凍薪佢就跟
你自己諗下

一直出唔到ward
就一直畢唔到業
前線唔夠護士，政府就大條道理引入內地護士，平你兩萬
到時出到ward , grad 到都冇工做
成個版圖拱手相讓

唔會畢唔到業， 學校一定會令你準時畢業
況且U or nursing school畢業嘅好少唔請
做個tuns嘅基本上100%請返你
畢咗業先至慢慢返飽佢啦
重點係學生冇保障

依個真⋯

係其實佢真係好唔夠人

樓主係pre rn tuns定係普通tuns? 如果普通tuns嘅話唔使返都得啦

一直出唔到實習點畢業？有一大堆專科部門望都未望過點waive?
點解你覺得準時畢到業係必然？學校又唔係神仙

仲有，學校點幫都要council話ok
你點知council既人係幫香港護士定內地護士
Council裡邊都有人嚮大陸開護校

唔好咁易信人，個個都諗點奶盡

普通tuns不過唔敢同wardman request cut更

點解我咁肯定? 因為我都係讀nursing.
year 5 全部搞掂曬啦
樓主講緊嘅應該唔係出實習
只係講緊返工， 係兩回事呢
戴返頂頭盔: 如果我冇理解錯 因為所有實習已經停曬 唔到你話返定唔返

我講你之後果幾屆
工好多人冇返啦，同經理講咪得囉
想你地知個大局姐

其實就算真係炒都無所謂㗎個wm咁差 去過第2間醫院做仲好啦

啲波台狗入黎屌樓主未

係番工不過其實都會擔心醫療系統赤化，到時好多內地護士落泥做

之後嗰幾年會發生啲咩事就唔知喇， 但係如果wardman apn 依然係香港人， 佢哋落嚟做嘢唔proper 肯定屌到佢地辭職😂 想落嚟做嘢就要跟返香港標準
我係咪太樂觀

係，太樂觀
你覺得APN有得自己揀人？
CND比6個大陸人加1個香港new graduation 你
你炒得邊個？